（急）今日凌晨比狗拍門同有搜查令

一開門有十幾個CID
佢哋好似黑社會咁樣瘋狂拍門同埋叫囂
另加2個電話鑒證，話用我電話號碼跟蹤到呢度

佢出示左張相係話我Facebook post 過
「失控警員底已起你唔係以為屌人老母無代價」全文

比警察cap左圖
但原post己經冇左，del曬

CID琴日拎左搜查令(觀塘法院)，話如果夠料會告，拎走左3部己洗機既電話，同一張太空卡

期間不斷恐嚇我屋企人，警告唔可以拍片，搶大肚婆電話話唔好拍片,要del

「披露未經資料使用者同意而取得的個人資料」
「個人資料（私隱）條例第486章第64條」

CID琴日唔比拍片，又不斷恐嚇我，同屋企人
（有大肚婆，又有老人家同1歲小朋友嚇到喊曬）

有冇手足知點搞

琴日搜到12-3am太夜搵唔到律師，九成都答唔作答；佢今次除咗手寫簿仔之外，錄口供嘅時候係用錄影形式去做，佢最後俾咗隻VCD我，之後打手指模，搞咗12個鐘之後就1000保釋

屌你老母大肚婆都搞？

Fb privacy

下次拍片真係開個FB LIVE 自動BACKUP好D

推到有法律人入
巴打辛苦了

問你facebook呀

再嘈大聲啲等隔離左右嚟晒

睇trace 你電話

巴打
要揾記者講番成件事

推

推 巴打加油

幫推

點trace?

即係未夠料嚯

CID琴日拎左搜查令(觀塘法院)，話如果夠料會告，拎走左3部己洗機既電話，同一張太空卡

唔比拍片?點解?

仲信有光明磊落?

推， 求助

黑狗兇尻你
唔使理

同埋你可以問佢跟據邊條條例唔畀拍片

個人認為你唔洗驚
班狗只係不停製造緊白色恐佈

拍左又點? 搶? 打人?
自己住所唔影得?

不過我相信一次間如果換係我, 都會傻左聽佢話

佢不斷恐嚇我屋企人話唔可以拍片
話阻住佢哋做嘢
係咁恐嚇個大肚婆，同搶咗佢電話

push

咁上半part 恐嚇你有冇del?

有搜令都可以等埋律師黎先俾佢入

全部人SAVE低星火果 (聯絡律師) 張圖以備不時之需啦

唔好怕 睇呢到

痴線 亂咁拉人？

兇佢唔比定真係唔比

如果係兇嘅話

佢哋應該唔會出手
淨係口講唔好拍

Pish

無事 放心 黑警死全家

點會有你電話

睇唔出有咩可以告得入 巴打唔好咁驚

佢話唔拍你就唔拍咁聽話?

警犬靠兇？

真係搵政黨啦
咁癲咩而家

點解？

Push

記得fb直播

白色恐怖
不過平心而論 你果句好撚似恐嚇
祝你好運

唔洗驚住 你public咗嘅係咩資料?

咁都發得出搜查令 會唔會濫得濟

頭先出錯

堆

唔保釋會點？
等佢告？

Fb直播就算有咩事都有個底

代價好空泛 咁都告到？

只會迫更多人反抗

依個真係要推

搵律師 議員幫手?

而家係人治香港時期

其係咩原因唔畀拍片？
佢地有權咁做？

踢保

而家搵個議員先啦，make noise first

告條撚咩
樓主唔好比人屈cp應該都冇事啦

我唔記得內容係咩
但話代價都算恐嚇？

你係指狗狗用fb post上門拉人？
fb post仲有無其他料？

放心 一定無事

「失控警員底已起你唔係以為屌人老母無代價」冇話邊個起哦？睇到有人post 都犯法？

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

樓主可以參考下

冇可能唔比拍片
我D野比你整壞點算?

政府個網寫明違反保障資料原則不直接構成刑事罪行

推
搵咗議員同協助律師先？

cap圖做唔到證據，要後台數據

佢問fb拎？

唔係唔信你
但有無野比大家fact check
同埋新acc

戇鳩
有咩權搶電話
告佢老母閪

之前睇某位巴打post 話可以拍片架

Iphone有得鎖機拍片架大佬
佢del撚到你d片咩

巴打唔好驚
搵定議員
我地好多人撐你

推 呢樣真係要揚出去再有用

搵左律師未？

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

首先，趙建業你老母臭閪身體幾好嘛？死撚咗未呀？

收到消息，有班手足懷疑因為「起底」，公佈警犬公開嘅資訊而被捕，想同大家講，唔使怯

嚇鬼咋屌佢老母，記住48小時係考驗你意味。入到狗屋，除咗名，地址之外，「我無野講」就係你最後一句需要講嘅野

高調拉人，低調放人，只係班畜牲嘅下三流手段，大家堅守意志，抗爭到底，香港獨立！

搜查令只需要裁判官發出

記實呢四句
1. 名
2. 地址
3. 我無野講
4. 我要通知屋企人（朋友/律師/叫朋友搵律師）

樓主真係唔洗驚

真係track電話咁賤?

放心！好難入到

千祈唔好驚，依度有人陪你渡過難關

上面啲人係咪天真到以為佢哋唔會搶
打人都敢啦

你傻撚左？quote黎睇下

入你老母

(轉發) 各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

嚇鬼咋屌佢老母，記住48小時係考驗你意味。
入到狗屋，除咗名，地址之外，「我無野講」就係你最後一句需要講嘅野

高調拉人，低調放人，只係班畜牲嘅下三流手段，大家堅守意志，抗爭到底，香港獨立！

你係真嘅 就唔好喺到答人咁撚蠢

痴左線？

多謝巴打辛苦你喇

咁串？一陣返去backup 哂黑警D英姿，然後定期幫大家重温

睇下你地追得幾遠

「失控警員底已起你唔係以為屌人老母無代價」全文
唔係連連登都有咩？
好似有睇過

fuckbook?

咁唯有全世界裝定cam了

無拍呀 個cam自己錄咋
(啲狗會唔會自己走埋去熄？)

搶大肚婆手機已經可以搵議員幫手
一陣大肚婆嚇親 有咩事點算??

有無委任證睇警員編號
無都唔緊要 照報左先2

可以拍片，只係你鏡頭唔好太貼近佢地，唔好阻到佢搜查既位置
你絕對有權。

借個位俾更多人見到
人命可貴

各位想自殺嘅巴絲

不如屋企裝定cam先 裝多幾個

我總係覺得有狗帶風向
不停製造風波
千奇唔好自亂陣腳

搶電話 咁撚癲

巴打加油 你搵咗律師未？
推到有法律巴打幫手

手足定啲來，搵議員求助搞大件事，好似譚文豪幫個司機咁。有人關注，佢地就唔敢亂來。佢夠膽屈CP，我地又上街。
死仆街來，大肚婆都恰

你有冇係fb ac加自己電話落去

直乜播
唔開鎖直播到咩
直接掃上去開鏡頭啦

係咪可以唔開門俾佢？
由得佢嘈？

樓主呢? 比D證據黎先啦
高登慣例唔洗我講啦?

大肚婆要去醫院檢查下

去查下，已公開面向群眾資料應該唔算

想講下次唔好拍片直頭開live
直接upload哂佢講嘅野

巴打，考唔考慮踢保

咁快香港就冇言論自由

唔係唔信你
不過你貼d口供紙呀果d上黎會可信d

建議拍片果時開直播 我全世界人知警察係點做野

有warrant就係, 要睇清楚

如何應對「突襲搜查」?

冇原因唔俾拍片！如果大家唔開彩直接開live！全世界睇撚住

搜查令好易出，唔一定要法官，警司就得。

大肚婆都恰冇人性 仲有老人細路喺到
低等生物 人型病毒🦠

唔係呀
係你fb個公開設定

唔好玩啦 公開左話感到不安 就鋤得入
就唔會咁多街招同埋貼樣追數啦

唔使畀佢兇到
你拍片影唔到佢樣就唔存在個人資料
而且64條係講緊披露 你淨係拍片嘅話佢吹你唔脹

唔奇，fb出名奶共

嘩，睇完個post 以為自己返左大陸

答左我先啦 quote你講入硬既條文黎睇下

真係?
有冇條文睇睇

開live

開門前FB 直播

唔係有權拍咩？

而家Facebook管理員大多數都係大陸人
有咩事都唔好post係facebook

推，樓主搵到律師幫手未

收埋暗位 幾部

收皮啦屌你
出面已經有個post講左之前有案例
用私隱條例係入唔到啦

入硬你老母臭系啦

你係法官？法律世界無一定，連超一流大狀係唔知頭唔知路嘅情況吓都唔敢話一定啦，加上條例好新，大把野都未firm，亦唔知法庭會點睇，真心想問吓閣下點入硬

理9佢照拍

利申之前試過

揾唔到咪自制囉
阿sir 造案要你地教？

無事啦，放心
下次照拍片就得
拍低佢大肚婆都兇，佢死得仲快

係咪力威小拳石果個post？

告唔到咪依靠嚇

巴打快d搵議員律師幫手
唔好比班人渣嚇到

係

咁都跟到你 撐警嗰班五毛 就一個都拉唔到

有冇律師巴絲講下我地既權利係咩
當落口供
被捕
被搜查屋企
被查身分證

點解大家唔裝返d cam係屋企呢
比人爆格都錄得底呀嘛

唔係
如果樓主較咗公開可能會睇到

發夢睇到d律師電視劇係咁教：

你絕對有權係有律師陪同既情況下同拍住片既情況下被警察搜，同埋睇清楚佢張搜查令可以搜查既範圍，唔好係咪都俾佢查。
佢地一定會係咁凶你，唔好怯，唔需要動氣，唔需要鬧返轉頭，只需要好冷靜講你要搵律師就ok。

如果你尋晚無講不必要既野，無簽d你睇唔明既嘢，全程保持緘默，唔使太擔心，依家快d搵律師搵議員幫手就可以。

隔離post個巴打講得好岩，d警狗好鍾意高調拉人低調放人，唔好俾白色恐怖嚇親！
同埋如果俾人拉左都好，記住記住你有搵律師、飲水食飯著夠衫既權利，佢地唔俾既，記低佢地既number之後去投訴佢地！投訴record日後對你單case可能有用！

加油巴打！

推 救得一個得一個

如果樓主公開果d係fb ig果d正常途徑拎番黎公開根本唔會有事
除非樓主唔係正常途徑就難講

大肚婆應該即時玩嘢
話唔舒服
要call白車吖嘛
一屍兩命㗎
上警總班狗教嘅
老人家又可以話高血壓 氣促

拍片可以，搜查令有無寫要攞你電腦電話？

自己屋企都冇權拍？
搵野遮住電話除左鏡頭 幾部電話開live
叫信得過嘅朋友馬上back up掟比記者

睇下佢地有冇恐嚇 亂講野 唔跟程序

一定可以拍片
呢度係你屋企
你係有權錄低整個過程

另外佢咁恐嚇你屋企人
有機會係刑事恐嚇同防礙司法公正
但係前提都係有片有證據

如果有下次可以企硬
唔好俾佢嚇到

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

樓主睇左未?

一定要大聲過班狗同拍片,如果唔係佢有機會放野係你屋,你就水洗都唔清,
班狗最鍾意好大聲兇人,就好似你睇電影叫YES SIR都要大聲到全世界都聽到,所以你一定要同佢鬥大聲,如果唔係佢會聽唔到當你廢

啲警犬想兇樓主就算9數

諗唔諗住搞連合記者會

唔使驚 佢講乜鳩都係大鳩你

建議其他巴絲打set定cam係屋企影住全屋
黑警1來就開始錄影
有直接save落雲端既功能最好，以防洗你記錄(IT白痴唔知有無)
記錄班狗既黑社會行為公諸於世
屌佢老母真係成班有牌黑社會咁
點解會無報應

我都想講 好新下 差少少P牌
大家醒水 唔好自己嚇自己

我條撚入你老母個閪呀

拍片用facebook live呀

我認為應該開個post,
廣納意見
討論一下網絡安全
用咩防毒用咩vpn 用tor等等
我覺得用電話都比較危險

P牌小心為上
提供證據VCD的圖

押你走上車前話你反抗襲犬。十個狗口供上到庭會點。

Fb出post for friend only or public都唔知！你做乜9？你以為做咩都係代價？你知唔知你對手係邊個？可唔可以唔好咁撚豬？

一定要拍片
有大肚婆係度佢敢玩野死硬
即刻搞大去

拍片仲要SET 自動放上GOOGLE DRIVE
SET左既話一停條片會自動UPLOAD
呢D係好重要既証據

有錢人請大律師最鐘意就係打程序

戒嚴咩屌

所以唔好拍片，應該開 live，有咩事到時等律師搞

以為做咩都無代價？

2015年新聞

公署調查後，認為被投訴者是因朋友身份獲得事主個人資料，根據私隱條例第五十二條獲得豁免

差佬根本不可能提告別人起底，

香港無肖像權+23條

一定要推比更多人睇到

唔洗驚
we are with you.

唔好再指責好唔好
你試下好似樓主咁吖

如果有料就告你，呢句野好撚廢

我地與你同在
唔洗驚班狗

希望大家吸取教訓

幫推，希望冇事
btw 屌你老母死黑警

樓主乜撚都唔好喺度亂講

facebook 係唔可能做證據

第一 有人係可以用你資料黎登記
第二 發post 既亦未必係你
學楊千嬅講 可以係俾人hack 左
亦都證明唔到你係發post 個個人
有好多可能性
可以係舊電話俾人執左 d 資料無del

巴打fb係咪link狙電話

要樓主再講多次係咪玩野

放心，n 年前李蟈章講過。。。

「I’ll remember this. You will pay!」

都冇黑警告佢恐嚇

好多警察EQ好低。叫佢地返大陸。

係
可能有人hack你account
證實唔到係你出post

無錯 大家醒水 出面另一個post topic 都係咁上下 （急）

d 狗冇撚用ga
淨係識靠惡
千奇唔好同佢合作
佢叫做乜都唔好做

大佬阿！仲要照顧幾多隊友阿！照顧隊友革命阿？自己fb咩setting都唔知 就唔好開post啦！好啦！事後比人拘捕左啦！人地關心你想問你咩setting 你話你唔知？你無撚野阿？你係都自己check下先答啦！一日要照顧幾多人阿！用要幾多日黎照顧豬隊友阿？

樓主搵左律師未

公安黎個班

可以睇睇條例

兩個關鍵

1) 係咪有令佢有損失 (不過寫明心理損失都得，佢要搵臨床心理學家check, clin psy 非必會幫佢夾硬寫 report )

2) 你係咪 有意圖 令佢有損失，只要你寫既野上面冇刻意寫到想令佢 身敗名裂果啲，舉證責任係佢到，有啲難 prove

3) 你 合理地 相信，你同意佢係願意公開。 (所以如果係佢ig/ fb , 應該冇事)

4) 轉發 anonymous 果個 地址，電話list 有啲啲危，因為比較明顯係唔合法地攞返黎，btw,，轉發都有法律風險

你其實 post 左啲乜？

利申: 黑警正pk

下次一定要開live
錄片可以刪 但live幾十萬隻眼睇住佢地做咩

對唔住先 fact check左未？

點解可以知你住邊

仲有我要見律師

其實係咪即係連登比資料警察

自己屋企點撚解唔比拍片
你邊條法例唔比我拍

不過個陣個環境咁都好難冷靜反應去應對
如果大肚婆夠急智, 即刻大叫肚痛, 有咁大聲得咁大聲, call白車
佢地一掂就話想打大肚婆, 點都要拍片, 有咩事告謀殺
大肚婆係最強嘅擋箭牌黎

64.披露未經資料使用者同意而取得的個人資料屬罪行

(4)在為第(1)或(2)款所訂罪行而提起的法律程序中，被控告的人如證明任何以下事宜，即可以此作為免責辯護 ——

(c)該人合理地相信有關資料使用者已同意有關披露；

無權但恐嚇, 明大石壓死蟹

會唔會係你有Facebook 朋友出賣你

惡撚過狗

巴打放心 你唔好自爆 保持緘默
佢地根本告你唔到
邊可能夠料

其實好視乎你點”起底”

Google下啫，犯法呀阿Sir.

We serve with pride and care

有冇識1法律既朋友開post 講解下
係咪真係唔比拍片/影相
都幾多呢d 問題唔識

有人出事一定要全力支援 但樓主自稱出左事之後連自己fb setting係for public, private, friend only都唔知？如果你出事？你會唔會好似樓主咁咩都唔撚知？你咩都唔撚知你想人點幫你？

搵左律司未？

自己屋企唔比拍片？on9？

share個post都俾人拉

咪又係俾人大到
講左19幾千萬次冇權唔俾你拍
但個個見人多就俾人大到
企硬咪驚啦香港人

將軍澳有狗車 富康花園

Cls

唔係 只係唔想樓主出事 但我地著緊過佢

唔洗怕

口供紙可以post出來嫁咩？唔識法律

蝦大肚婆班狗去食屎啦

真係有圖
Sorry巴打 會面既時候你係咪乜都答左「我無野講」？
另外有無死口唔認電腦係你擁有？

如果查到ip另計
洗機係可以復原，應該要成部拋

樓主快搵律師

搵左議員未

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

差佬d字跡好小學雞

係，要live

點解唔可以拍片保障自己
另外，你所有得翻黎既野都係share佢地自己public既野，驚咩
佢地有冇帶証

想白色恐怖

我無野要講

有料就落 charge

大肚婆小心身體

你自己追post啦

我自己都懷疑我AC俾人搞
我自己從來未見過佢cap 圖個post

零晨4點
捉人不特止 重襯人訓覺唔清醒嚟問野

單單恐嚇呢點 就證明佢地無料 完全黑社會feel 根本高層都黑底 家陣無所謂嘅正義

正式鄭重向你道歉

well done bro

新會員
是但比少少證據黎好喎
大肚婆係道德高地嘅頂點
黑警邊會夠膽掂佢

[長期頂置] 前線棄裝備、鍵戰打輿論、平民幫儲錢

請起底假膠想嚇人 做狗做醒啲

實現左“有事唔好揾警察”預言

係 一定係有不法份子HACK你

企硬

冷靜少少先啦

即係未夠料告

亂9咁拉?告撚番佢轉頭仲得

咁就死都拍啦驚閪
iPhone 可以唔解lock save 低片

問連仔可唔可以拎你自己既login紀錄

俾人remote左會係同一ip
根本無人知邊個出
同埋樓主fb係咪link左電話number？？？

即係路夠料落叉
所以要上黎刮料

一陣又比人負皮啦。連登仔都係愛浪漫。

係樓主將連登嘅post
轉去自己fb做整合
好似係

問左你十萬次 搵左律師未呀

唔會
詳情睇蔡sir

冇話過唔畀影
補充警察通例畀樓主

警察通例
第 44 章 搜查人身、處所及車輛

44-04 搜查處所

4. 在執行搜查令或授權書搜查處所時，在場的高級警務人員須：
(a) 說出其本人的姓名、職級、單位或所屬警署；如當時身穿便服，則須
出示警察委任證；
(b) 確保所有其他隨行的便衣人員均出示及配上警察委任證；
(c) 說明搜查的目的，並解釋該項行動所依據的權力；
(d) 出示手令（如當時持有手令的話）；
(e) 如當時未有攜帶所執行的手令，便須告知該處所的掌管人，謂如欲查
閱手令，可於搜查完畢後作出安排，及通知該人可供查閱搜查令的地
方；以及
(f) 如根據一般授權書行事，須出示該授權書。

5. 在搜查處所後如要檢走財物，主管搜查工作的人員須確保擁有人╱佔用人在警察記事冊內簽署一份財物清單，以示知悉警方檢走該批財物；如有關擁有人╱佔用人不在場，則由一名被認為可代表他們的人士代簽。在不能使用警察記事冊的情況下，主管人員可授權以別的文件列出財物清單。若未能找到合適的人士或有關人等拒絕與警方合作，因而無人簽署證實警方所檢走的財物，主管搜查工作的人員便須在檢走財物的記
錄上加簽。

6. 主管搜查工作的人員須確保其接替人員或奉命看守該處所的人員驗明及記錄仍存放在處所內的貴重財物（包括現金）的數量及位置。

7. 當發現貴重財物（包括現金）而在搜查行動結束時擁有人／佔用人仍未出現，主管人員應指派警務人員看守現場，等候擁有人／佔用人返回。

8. 在此等情況下，主管搜查工作的人員須就警方看守的期限向其單位指揮官尋求指示。

9. 如警方因強行進入或搜查處所而導致損毀，主管該行動的人員須詳細記錄損毀情況，但不可向擁有人／佔用人賠償。當警方因強行進入或搜查處所而導致相當程度的損毀時，主管該行動的人員須作記錄所有詳情，確保把損毀情況拍攝下來，並概算所需維修費用

同倫敦金中介一樣，你永遠只會聽過拉人，無聽過會上庭，警犬唔係第一日咁做野

狗要比呢張相出黎係無難度

洗左機 有方法復原？

似老作

樓主如果router 冇密碼

會唔會有人用你ip搞事?

又玩唔好拍片
打定幾支定心針先

任何情況都可以拍片㗎

佢講大話話唔可以拍片
搶電話嗰啲可以投訴

孕婦小心身體
咁樣嚇一嚇可大可小
check下好d

先唔講你三毛定戰友。你比人拉 點解你好似乜9都唔care?你做乜撚野？你當我地奶媽？琴晚凌晨搵唔到律師！你依家到底搵左未？

咪係囉
又大肚婆又老人家

香港人真係斯文
唔識/唔慣做無賴

記實呢四句
1. 名
2. 地址
3. 我無野講
4. 我要通知屋企人（朋友/律師/叫朋友搵律師）

轉自隔離post

Po呢啲會唔會影響/調查證供/到時上法庭
有冇得del
利申：唔識

成日笑廢老信長輩圖cctvb
其實自己都唔好得去邊

係羅
好容易比人hack架麻而家d電腦

唔入你死全家ok?

樓主搵左法律支援未
快搵！
同佢地講返哂所有野 佢地幫到你

笑撚死 投訴冇撚用
當場衝突 班狗會同你玩嘢

利申俾狗屈過

巴打見到你個名攪攪佢好喎

你冷靜少少自己睇清楚啦 不服來辯

屌你老母 死警狗

跟本唔係佢話告就告 冇做錯完全唔洗驚
當個官on9?

下次返去保釋嘅時候直接踢保
坐夠48個鐘頭之後出返來咩事都冇
佢有證據就告你架啦
驚都無謂

仆街政府用警權打壓異己啊 屌佢老母臭閪

係10座見到狗車

好似呢條片咁屌返D黑警老母就得
班狗靠嚇架咋

我估應該你fb fd有狗/比人出賣

邊條例話你唔拍得片?
有冇抄低佢Number

無成本？

但其實呢

拍片唔一定要光明正大嘅

明就明 唔明你保障自己唔拍 合作都得 (記住咩都答 我冇嘢講)

好多人我真係唔知真勇武定鍵盤戰士
你試吓俾佢哋打你就知 點解咁多人叫黑警/ 憎差佬

你估真係得一單暗角七警? 係好彩俾人影到出嚟

人地都話左一早delete左
你咁激動做咩

推呀屌

對垃圾唔洗客氣

唔係點
由其搶囉咁

報俾蘋果囉
蘋果趕得切嚟就

推比手足睇

講真佢地圍樓主 乜都冇唔比佢影真係吹佢唔漲

正常係去到錄影口供先會比資料你睇..........你堅定流

2015年新聞

公署調查後，認為被投訴者是因朋友身份獲得事主個人資料，根據私隱條例第五十二條獲得豁免[/gold]

差佬根本不可能提告別人起底，

香港無肖像權+23條

一定要推比更多人睇到

咪係囉 佢自己都驚緊
仲要比你係咁屌
冷靜啲啦 有幫助咩

下次邊個俾狗搜直頭要開facebook直播

之前facebook有個沙展查中學生
有個律師都影相
啲狗都係得個句唔好阻住做野
但係無話邊例法例唔俾

凌晨4點錄口供 呢點已經可以打
快d 搵定律師啦

你一個做 live 一個話揾律師，佢想硬入就爆門，之後律師會幫你搞

口供都唔簽，叻仔

你應該受左好大既壓力....
但仲保持到冷靜，已經好叻

同埋佢咁對你屋企，有老有bb，有大肚婆，你一定嬲到癲，依加又擔心……

你屋企人幾好嗎…？

我地依度個個都撐你!!!

睇完佢拘捕原因，個關鍵係你點樣攞到佢既電話，你千祈唔好係度答我地!

搵個律師朋友問下，正式開case 做

就咁睇，要告得入，唔係咁容易，

1) 佢要證明個警員有損失就已經好難
2) 你咁叻仔一早洗哂機，都好難證明到個係你用個account 黎 post果段野

高調拉人，正pk，製造白色恐佈

你老母就比人入硬喇 穿撚埋呀

即係擺明無料

成本比0.1你

黐撚線

呢樣告得返佢 盜竊？

如果屋企有其他人都可以用到某部電腦， 該部電腦亦都冇set到任何個人密碼， 亦都證明唔到嗰段時間係邊一個人正在用電腦， 咁相信會係 一個合理疑點

開facebook ig 直播，話有律師朋友睇住

拍片唔一定要光明正大

睇呢個鏡頭對住張枱就知

錄音/拍片 大家準備好

唔一定要講俾佢哋知 你無義務

唔洗同對方衝突 態度合作 你冇嘢講絕對OK

大家醒少少唔該 投訴有撚用就唔只七警入冊啦!

我知大家肉緊，但唔好再指責樓主，大家半夜有十幾狗都會緊張，唔好再話佢做咩唔拍片，做咩。。。

記唔記得佢冧把

8點鐘開post話未搵律師 而原因係琴晚太夜
比人拉第一時間上連登開post

拎走電腦有無機會比人放野入去老屈？

隨時假膠黎
新會員

呢個POST 要多D人學嘢

Source?

狗車剛剛開車離開左，唔見有咩動作

追post la

樓主加油 我地支持你

唔認唔洗怕

香港FB屬於大中華區. 負責審查主管係支那人

呢位巴打專業

我估你比fd/fb friends with 入面有狗犬，冇理由咁快搵到地址同捉咁少人

笑撚左
法庭搜查令=警司出

唔比拍片，開fb or ig live會唔會好啲同得唔得？

笑死
我投訴意思咪就係講緊繼續拍
大返佢囉

根本大家一樣意思

咩嚟 口供紙？

希望係假

屌你老母死黑警
全家落地獄

即時叫救護

識玩可以扮跳樓

睇返中間口供紙

前設已經錯左 可以拍片
開live更好

狗！

哈，又唔見我FB啲相俾人攞黎問候我報警時啲警狗有咁落力幫我刮人。
又想charge不誠實使用電腦嗎？依條萬能key已經有案例打甩到。

大家學專業對答

似假

乜撚都得
你唔好畀佢知你拍緊就得
明未？

係咪可以唔簽？

開live要解鎖
人少地方係雙面刃嚟
一陣佢搶完下載晒你手機d資料你有咩證據去投訴佢

小學雞字
但巴打有你名 推到連仔del

我知，見到，我都係話希望，不過黑警要嚇你咩都做得出

犬權過大

搜查令個官叫咩名？

alan wong
K.O. Perfect

Fb 話明係社交網站 識個朋友咋喎

專業對答
大家都要知

有咩証明你單野係堅?

要呢d材料影相好易
對於某d低學歷人士黎講

你有比佢入嚟

可以唔簽（如果你認為對方寫嘅野完全唔準確，你就要記低邊到唔準），依份叫補錄供詞，用黎紀錄驚賊拘捕你時所發生之一切。

巴打放心啦，靠嚇咋
根本冇機會告到咁濟
你串啲玩返佢轉頭都仲得

口供紙都有
唔似假

唔使驚 帽事既

舊會員但冇開過Post 做慣CD-ROM突然開post求救

咁巴打要加油鎮定🔥

推 希望有人幫到手

wadiu

無事,大家都十卜你
一切小心

白色恐怖？公安上門

btw, 大家都要小心 我都犯左錯

記住，小心係 連登講野，唔好唔小心披露多左啲野，你知依加幾多狗睇住連登

“我個朋友被人拉左”
“我估我個朋友可能xxx”

入你老母臭閪

樓主，唔洗驚
佢會叫你每月返警署報到
睇下律政司告唔告你
未必告的

vcd口供紙

保持冷靜，發夢姐

Delete post 啦, 樓主你份口供紙有緊要野未油黑...賴生

做你唔到架，如果只有cap圖，你手機冇留底就得

被告無簽到
即係無同意口供內容
到時律師都好打d

（急）今日凌晨比狗拍門同有搜查令

仲有條差佬個名

參考下

facebook要留電話認證

pish

刪左自己手機真係無哂留底？
佢應該會同網絡供應商拎資料係話由呢部電話發出

你係有權拍片㗎

真係有圖

警薄可以唔簽,

如果唔係好無錢, 最好搵律師傾

似係堅
有難搵到張假既口供紙
btw,毅進仔啲字

搵問楊議員意見啦

鴨記都有好多cam可以買
買定幾個放系屋企
........
法律真係唔熟
召喚律師L

所有問題都答"我無野講"

ok

依家d狗好叻 幾隻自己圍埋吹水呃細蚊仔
各位自己醒水啦

淨係連登post 係咪唔會捉到人

推，搵律師

堅架
錄vcd
一式3份
一隻自己keep 一隻差佬keep 一隻呈堂

d字肉撚到 小學生都不如

佢嚇鳩你，千析唔好比佢大到

警察冇權唔比人係自己屋企拍片
佢有搜查令係可以搜證
但只要你冇破壞搜證
拍片根本冇問題
破壞搜證有機會防礙司法公正

得呢句回覆佢告唔入
樓主同我定！

真係要買定個車cam裝屋企
一有狗係門口就開cam

大家冷靜d
樓主個ac好乾淨
仲要係p牌邊緣線

router 密碼, PW都可以周圍貼, 周圍放, D朋友入黎就見到

周圍都拍得
除左警署入面，報案室都拍得片

搵議員

人地有哂口供紙同vcd喎

我無嘢講
我無嘢講
我無嘢講
我無嘢講
我無嘢講

唔洗驚
有咩要幫手記得開口
唔好俾D狗嚇到
當D狗既手段用盡
冇曬神秘感就冇人驚佢

差佬唔會拎口供紙黎玩啦（好似係）

幾樓
我未爬晒文

推比啲細路睇

不懼怕

絕對唔似假
就算個account新
我都有呢隻vcd

vcd

好多人未試過先會驚
大家一路睇一路學

警署任何地方都影得相

搵律師幫手

問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖，你可要求警方封袋處理。

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

加油

警權好撚過大

你拍張擔保紙黎睇睇先，邊間警局呢？

幫推比樓主睇

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

點解唔畀拍片 ?

佢哋有呢個權既咩 ?

無
靠兇你

入左報案室入面唔知
都可以？
入得去就係疑犯
佢會沒收手提電話（正常地）
但如果無收呢？

vcd口述有機會同手寫有出入喎

警薄同口供紙都唔識分, , 痴撚線

人地係做video 口供, 得隻VCD, 點口供紙

香港中左狂犬病既狗隻

又好似係
口供紙好似係a4咁大張

報警啦

Push!!!! cls!!!

認真討論下，如果比人上門，我要拍片做死都唔比，咁我可以點？唔比佢入屋？

64.披露未經資料使用者同意而取得的個人資料屬罪行
(1)任何人披露未經資料使用者同意而取自該資料使用者的某資料當事人的任何個人資料，而該項披露是出於以下意圖的，該人即屬犯罪 ——
(a)獲取金錢得益或其他財產得益，不論是為了令該人或另一人受惠而獲取；或
(b)導致該當事人蒙受金錢損失或其他財產損失。
(2)如 ——
(a)任何人披露未經資料使用者同意而取自該資料使用者的某資料當事人的任何個人資料；而
(b)該項披露導致該當事人蒙受心理傷害，
該人即屬犯罪。

但如果啲資料係FB IG個啲途徑
FB IG會有通知使用者 個人資料會被公開
如果使用者不同意 個人資料就唔會被公開
換句話說 使用者係同意左個人資料被公開
不過當中有好多FB IG入面啲條文
希望幫到樓主同其他人

另外我之前有開過個POST
大家識多啲法律可以保障自己
警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

你岩
佢係同意左係社交媒體公開資料

一鳩開直播
同佢講我有權拍攝唔會阻礙你做野
再問佢用邊條法律唔比你拍攝

樓主可以放心小小
不過都要打官司比啲錢
打贏就唔會有事

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：[red][size=6]「我無嘢講」[size=6][red]，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但[red][size=6]無權要求你解鎖手機/電腦[size=6][red]，你可要求警方封袋處理。[red][size=6]除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料[size=6][red]

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是[red][size=6]有權隨時要求見律師[size=6][red] 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ [red][size=6]你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪[size=6][red]，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

同佢講直播緊
等佢知道有人睇緊

大家注意 用錄影方式錄口供 事後警犬要打返篇自己當時同你錄口供時既詳情 如果個個都話唔回答 佢就拉每一個人都係回一篇野 想增加佢地成本錄影個陣可以講多啲廢話 佢問你野你就加啲「咩話？」「聽唔到」「唔明白」「可唔可以講多次」，咁佢篇野上面都要照打返你所講既野

平時筆錄你講既野佢可以唔寫 但有video錄住既話佢就一定要打返你做過、寫過既野 除非佢停機 但停機又係好麻煩 每次開機又要講返一大堆野

以上情況只適用於錄video 筆錄既話大家都係唔好講野 但佢總有啲野要你自己寫 你可以唔寫/特別寫漏啲野

利申：發夢會同人錄口供

好心成連登仔讀下成個拘捕到上庭流程同資料...

連乜野係口供紙都未知

樓主可以問問題
但唔好再講自己野

起完底

唔洗請律師住
問議員拎法律意見已經夠
告唔告係律政處決定
唔係差佬決定

IG係咪理論上一樣？

錄影方式錄口供

去WC同去睇醫生, 係好大成本

i mean 如果告

各位巴打係咪屋企裝番個cctv好啲

有可能你身邊既警犬朋友

造鳩你

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

成班人幫推阻住討論

如果佢要求你收手機, 你可以用書面要求佢解釋, 當然都要影住佢寫唔寫同簽唔簽啦,

會唔會搞到fb都要上庭
黑警真係多鳩餘

如果樓主講既資料係全部
即係單憑呢句野
我敢講一定唔會告
勾擔保半年同你講無事

係
依家好似連告咩都未決定到？

驚尻呀 一味靠嚇

我都唔會po fb
Add太多人唔知有冇鬼
反而ig個個follow自己既都識就會po

死黑警

都係咩不誠實使電腦或者個人私隱個啲
但資料本身係FB係公開就好難告

留名

錄影途中去廁所

LM

咪告未經當事人同意於社交媒體披露個人資料囉
但同佢講果句，咩屌人老母唔洗負責有咩關係？

咩vcd

十幾隻狗搶電話 仲可以點拍片

放心無事 有事都有2百萬人救你

請家人拍

有條咁嘅罪？佢當自己立法會呀
傻狗

一定入唔到

大肚都搞真係冇屌錯班狗
係咁係度搞埋啲白色恐佈
差佬極權打手想點就點大撚晒，師兄真係要頂住

仲有無其他證據 樓主呢d證據狗都可以比到出嚟
好難唔懷疑你喺到製造白色恐怖
無其他證據之前唔該唔好再推呢個post 由得佢沉

樓主案情既野唔好係度講
留返同律師講
講多左對自己不利

高級農夫
#255022

條片好高質

樓主仲有
(4)在為第(1)或(2)款所訂罪行而提起的法律程序中，被控告的人如證明任何以下事宜，即可以此作為免責辯護 ——
(a)該人合理地相信，有關披露對防止或偵測罪行屬必要；
(b)任何成文法則、法律規則或法院命令規定作出或授權作出有關披露，或根據任何成文法則而規定作出或授權作出有關披露；
(c)該人合理地相信有關資料使用者已同意有關披露；或
(d)該人 ——
(i)是為第61(3)條所界定的新聞活動的目的，或是為與該新聞活動直接相關的活動的目的，而披露該個人資料；而
(ii)有合理理由相信，發表或播放該個人資料，是符合公眾利益的。

防止或偵測罪行
你亦可以作出合理懷疑對方有犯罪
例如冒警 使用警察條例沒有例出之權力(濫權)
對其他人作出恐嚇(好多警察話打死示威者)
侵害他人身體等等

有要幫手出聲
呢度好多人會幫你架樓主

係
唔好再講了
大家唔好因為話白色惡怖就唔講
咁樣只係逃避

好多學生唔識真係會比啲狗兇到
我覺得大家係時候要拆穿啲狗搞嘅白色恐怖

當大家理解到警犬權力去到邊
先有方法應對到

你乜水呀樓主？拍條片 屌人老母起人底十幾個cid搞鳩你
紅色大字拎黎講條罪行你咩意思呀你？真係當人on9咩

邊撚到唔俾拍片
應該搵個屋企人企遠少少拍
唔撚駛驚佢

推，快義務律師團

巴打
睇睇呢個例子
唔撚駛驚

係咪打死唔好認啲電子野係自己ga
唔係會俾人入兒童色情物品？

係唔係都拉左先
最後先睇告唔告
利申：試過

你竟然有個咁強的武器唔用？

有口供紙 似係真

要知道如果樓主係警犬
上面既野其實係可以自己圍內自製到

各位注意 CID 活動模式
平時日頭唔見人
佢地全部都係晚間深夜做野人仕(出入場所係BAR 煙花之地)
如果有人搵你地 你地要小心
深夜時間注意要冷靜面對
好多得個嚇字 最好搵議員同律師幫手
其實好多係用爛仔手法交手
因為佢地接觸案件好多同爛仔有關
佢地只會識一招

佢拉你 唔保扣你48個鐘 保左定期報到 等你唔可以野餐 玩online game

正

唔會

加油巴打 呢排唔好再夢遊
多d陪下大肚婆緊要

佢地一定好擔心
夢遊野餐既野交畀其他人

通常都係深夜拉人
唔知點解

其實都唔一定扣你48
你估睇tvb咩
佢可以錄完口供放鳩你走
勾擔保都得

去你屋企 你較大機會喺屋入面

我傾向唔會
如果係警犬應該第一頁就post晒所有野
唔會問d先post d.......呱

呢個AC新新地

分唔到真假 各位睇路

你邊位呀？向到鳩up

警界性低d 腦未必清醒

唔比拍片就話你要錄音保障自己權利
啲狗成日都兇9人
真係講程序既佢地成日都唔符合

深夜時分個人最攰嘅時候，就越易錯

痴撚線！

點解唔拖住唔開門，拋曬d電話落街

果時社民連比人扣廿個鐘唔同佢落口供 睇果排d狗有冇著火

你岩

梗係咁講啦，你地拍，佢地狗樣就公諸於世，到時唔走都唔得啦

都岩

如果夠料料

如果十搞到大肚婆有咩唔舒服佢地就真

簡單D 講，起底既 要post 去連登或者外個server
facebook 一定會出賣你
只要連登唔比資料黑警，黑警唔會搵到你

條友假膠喎

大家小心呀

成個盾車埋個女仔度都做得出你竟然覺得佢地唔會搶電話

s.64 法庭要釐清誰是data user 同埋 檢控要證明被告obtained the data without data user's consent wor... 另要cause loss to data subject (e.g. money or psychological harm)..

(1)A person commits an offence if the person discloses any personal data of a data subject which was obtained from a data user without the data user’s consent, with an intent—

(a) to obtain gain in money or other property, whether for the benefit of the person or another person; or

(b) to cause loss in money or other property to the data subject.

(2) A person commits an offence if—

(a) the person discloses any personal data of a data subject which was obtained from a data user without the data user’s consent; and

(b) the disclosure causes psychological harm to the data subject

i.e. 如果係街執到張紙，紙上有一啲人的資料，publish 咗是否有罪？ no court case on s.64 of PDPO so far 好似未有案例？

其他人比人起底就唔做野
警察比人起底就拉人
咩邏輯？

我就知點解
佢地係好多時唔係館
仲要係一星期浦頭一次
有時係3點不露
仲有佢地做野好多時候 查詐騙
傷人 恐嚇依類案件 查地方係BAR 竹館 果欄
仲有人意識最簿弱時間係深夜
係佢地做野時間
所以出咗事朋友 唔好怕
最緊要係支援義士律師所講說話
知道自己權利起邊 保護自己

黑警死全家

加油 推

我知道太多野
我要收口 唔講了

搭單問，電話刪唔到可以點

巴打就係果7個之一？

幾咁多條友兇住 聽話都人知常情

你未遮個名⋯

樓主搵左律師未？
唔好再係度答問題啦，有狗mon住

私怨撚

只能幫推

白卡畫家上左報紙啦
樓主呢?

第四點好重要.
因為有時真係無律師電話係手, 記得通知屋企人幫手搵律師.

［手足注意］Facebook咪撚再link 電話number

剛開post講咗

Lm

驚咩
你冇貼人身份證住址個啲根本冇野好驚
一定告唔入

基本上所有野都可以唔簽！！！
乜都答：我唔答！！
最多拉你，告你唔入！！
續多幾次保就會撒銷控罪！！
不用驚！！

有律師電話就即刻打俾律師，叫警察同佢講點解

咁快跟公安個套
幾時減薪 同公安睇齊

唔駛驚 你咩都唔好講就得
一個字都唔好講
唔好信佢講咩會幫你 唔駛擔心個的on9野

樓主咪無簽
警犬簿

唔好驚

樓主放心 狗係唔識法律 佢地高調拉你只係想山坡白色恐怖

你想知道違反pdpo 既後果係點 我幫你搵私隱專員答你

Among those involved in the contravention of the Ordinance, the PCPD would advise them to take remedial actions in the course of conciliation or investigation so as to prevent the recurrence of similar irregularities in future. Since those parties being complained had followed the PCPD’s advice and taken appropriate remedial actions, issuing of enforcement notices was not warranted.

Source: Para. 12

非法律專業人士 只供參考有錯請指正

佢話唔俾，你照拍，佢就會搶走你電話，你一想搶返佢地就會撳你落地下開波，跟住拉多你一條襲警

喺你屋企現場佢有冇俾過一張關於你被捕有咩權利既form你填？

你老母個爛臭閪就俾狗入到硬一硬

有單野係告PDPO 入過
好似係私隱專員公署

早排睇過
不過唔係咁常亂

黑警在前，真係幾無賴都比唔上

痴撚線

佢係狗 要造假有幾難

黑警製造白色恐怖 黑警死全家

試左，就係唔得

黑警製造白色恐怖 黑警死全家

話緊你阿 mon post 狗

搵律師同一路無野講
只要48小時無證據就一定要放人
另外如果佢地違反十誡其中一項 佢地都衰

個人認為電話都係銷毀好。洗咗機都有可能recover返。

睇得好爽

位位執$1000保釋咪好L賺

最多坐夠48就要放你走
因為根本冇料告

請兩日假踢佢老母保

即係連登會追蹤到？

下次係咪要直接開live

[無畏無懼] 外國撚入 你估屌人老母唔使付出代價呀

Blocked User - 自瀆在心裡

今次警係捉Facebook上發佈既人

樓主咁耐至出得一個post
又係白色恐怖？

嗰個不是用s.64,好似係 misled privacy commissioner.

巴打揾咗律師先 萬事小心 家人至上

但以前試過，直情話搜查你部電話，咁就變相阻止咗拍攝

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

無罪有得拎返

佢有屋企人，點止一部電話

或者我建議你打電話畀熱狗泰博， 佢好似有專屬熱線為你啲咁嘅情況服務

坐完48出黎再玩野會唔會再捉

你老母就入硬

但係你知唔知自己講過d咩所以捉你？

推阿！

搜查令收得手提電話架咩

巴打你住觀塘？？？？

黑警幾時死 大肚婆都兇

原來可以

有老有少有大肚，身體唔好，call白車！多對眼做證。
私人地方，我影自己屋企幅牆啫，你行埋黎係咪自願入鏡？
張搜查令針對啲咩？我一個唔關事嘅人嘅私人電話點解可以沒收？
私穩條例，唔係要去私穩專員公署投訴咩？幾時變左警察用黎拘禁嘅條例？

你係防盗眼見到佢地就應該開定Facebook live啦

唔好意思借小小位

【急】義士被抹黑！需要大家幫忙！

我應該咁講
因為琴晚見到三部警車o係觀塘
然後仲見到兩個警察o係棟樓問看更野
覺得有少少唔尋常...

所以想知有無關

唔一定
有時profile暴露咗你個電話
所以要喺setting熄咗佢
當然唔排除搵Facebook職員攞電話

唔洗驚㗎 一定會無事 啲狗淨係識吠 我哋呢度所有人都撐你啊

會唔會係巴打比佢啲藍絲朋友做啊

一路好走

有搜令
可以搵律師黎先比佢入屋搜

有冇明文規定話要幾耐到？
咁個律師話黎緊
我冇理由唔信佢架麻...

【大搜捕】警察突然拍門搜屋應該如何應對？

文：四仔

一般情況下*，如果警察需要搜查處所，***無論你是已經被拘捕押回住所或警察突襲你或你家人***，他們必須出示有效的搜查令。

搜查令的內容如下，請核對資料無誤：

1. 懷疑已經或即將或意圖犯的罪行；
2. 搜查令下可檢取的物品。如果搜查令無包括搜查電腦電話內的資料，你可以拒絕解鎖。拒絕解鎖是行使緘默權，並非「身有屎」；
3. 懷疑物品藏在的地方，即係搜查令賦權搜查的地方；
4. 進入及在有需要時破門闖入或強行進入（3） 的地方；
5. 搜查令的有效期，有效期過後除非由法院延期，否則即時無效；
6. 裁判法院蓋印；
7. 裁判官簽署。

另外：

一 ）不要看太多大台警匪片。其實警察是不能、法院亦不會批准隨便搜查住所。因此，上述（1）提供了搜查的基礎 －懷疑已經或即將或意圖犯的罪行 。如果警方本來就沒有任何證據指證你「已經犯下或即將或意圖」犯罪，試問警方如何說服裁判官發出搜查令？例如你只是路過某地方，而當時警察曾經查過你身份證，這樣是不能說服裁判官你「懷疑已經犯下或即將或意圖犯」任何罪行。

二）你有權要求有律師在場時先才開始進行搜查。

三）警察出示有效搜查令後及等候律師期間，切勿接觸任何物品，以免被控妨礙司法公正。

四）為免警察強行入屋或被指控干擾物品，建議拍攝等候律師過程。搜查期間，你仍可拍攝整個搜查過程，但千萬不要妨礙警察進行搜查，例如以正在拍攝為由阻擋警察進入搜查令批准搜查的地方、將拍攝器材放到非常接近警察令警察不能正常搜查等等

五）未有列在搜查令入面的物品，你有權拒絕交給警察。如警察仍要求檢取，你可要求將物品另外放入證物袋然後封口，容後處理。

六）搜查後要求警察提供檢取物品列表副本。

上述資料只供初步參考，如各位需要較深入的法律意見或支援，請諮詢律師。

*例外情況如根據賭博條例第23條，警司或以上職級如合理地懷疑任何處所或場所乃賭場，可書面授權任何警務人員進入及搜查該處所或場所。

點解唔可以拍片???????????????????????

Del 左可以試下去recover

我無野講

手足唔好怕 我地係你身邊

期間不斷恐嚇我屋企人，警告唔可以拍片，搶大肚婆電話話唔好拍片,要del

一定要做直播唔係好危險

就咁睇隻驚犬無金錢損失既告咩鳩

黑警屌你老母
快D黎拉我

意志堅就得，舉證責任在黑警，被告無責任證明自己無罪， 佢地濫權靠嚇。

我無嘢講

我無野講

我要見律師

朋友你得一個po
又無相又無片
fb咩privacy都話唔記得

我唔會認定你係5毛係度煽動既
不過最好俾番啲證據

Anyway若然係真既都唔駛慌
如果你有睇開連登 其實都講左幾日
搜屋有令都要等律師
唔好unlock電話
只答“我無野講”

我無野講，我要見律師

冇野講、唔簽野、唔解鎖

乜撚野匿名者 聽個名以為好撚勁 屌你老母班狗查一查ip就露哂底
好想知班傻閪比人拍門個陣有冇賴屎

世事都被你

披露
有冇法律巴可以解答
本身公開左嘅野仲算唔算披露

其實案件已經進入司法程序
所以樓主唔好喺到講太多同太詳細
唔係就會被有位被人入
依家最重要搵咗律師先
入過警局 D嘢就全部換過新 欖下火盆先 始終唔吉利意頭唔好
利申：就返狗屋報道

點解唔係成段變紅色

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我肚餓 我頭暈 我飲醉酒 我要睇醫生 有冇搜查令
幾時走得

其實如果警察上門果刻有屋企人唔舒服就要即刻打999 叫救護車 或者叫消防上門幫手處理 一黎可以多d人做証 二黎件事會搞大左 同時記得要拍片 同打比律師 我諗多左咁多人係到 佢做野都跟程序好多同唔會係無解釋下唔比拍片？

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

#101 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔洗怕 唔好亂
it’s fake
提防白色恐怖!

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

#101 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

人喺怯嘅時候
就會有人嗌你做乜就做乜

去睇吓alan wong懷疑醉駕
訓地下 又頭暈頭痛
由朝早搞到晏晝先驗血

連登咁撚多前警犬
平時啲你問我答
又唔見教吓大家玩程序

有無犯唔知啦，無斷正喎真係。好難告得入。

btw收皮啦狗。

有案例告唔入，即係呢單都告唔入

證據好薄弱，洗咗機啲狗咁廢嘅科技查唔撚到，兇9 你搏你自己唔小心認咗入你啫。

班狗發洩同做比佢支持者睇佢地好撚威啫。

樓主可以放心。

立左法例私人地方拍片犯法？

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

回答返
坐足48個鐘佢點都要放你

入你老母閪

樓主唔多可信

想製造白色恐怖？

可以拍片㗎屌

我冇野講

究竟你點開到而個post
竟然門都開埋但唔塔48小時

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

黑警十足大陸公安 搶電話

無呢條例嫁喎
唔好誤導人
等埋律師係被拘捕後先有用

成班黑社會咁

有證據咪告囉驚閪咩又唔係咩大罪，仲有佢告同入唔入係兩回事

屌你老母 散播謠言

可唔可以即場開Facebook live?
咁佢Del 野 或者 整爛部電話都已經網上即刻有record

9唔答8

Fact check?

以後呢啲敏感嘢放上 8ch 好啦

fb 太危險

黑警全家不得好死

用 protonvpn

其實係咪連手指模都唔駛打
等有律師先做任何簽署證明?

死黑警。自己擺野上網，比人搵到有乜撚野問題，你老母

點解唔淮拍片 ？
by邊條法例？
私人地方嚟㗎喎
留名等法律專家解答

私隱條例 邊條可以入硬
未判已經知入硬 入你老味啦

https 都拎到？

有冇文宣組同外國人講驚犬亂拉人

新聞係咪有得豁免？

唔信你夠膽咪貼一次上 fb 睇下

係, 開live, 全世界望住有晒backup佢點阻你

係加密

開過膠 post 就否定哂人哋所有嘢係唔理智行為

啲字真係好肉酸，屌你老母中小學讀咗起碼12年書結果連字都未寫好，唔怪得要走去讀毅進啦

樓主自爆左 小心

事前記得開埋 vpn

屌你老母臭閪就俾狗入

點樣恐嚇發又唔講

玩出火

比人督灰定fb 爆料

應該之前賣game 出佐自己stream ID 仲係用真名

所以唔好放自己咁多資源上黎

驚可以睇下下邊 連仔教你點delete 自己post

[公告] 有關會員個人資料

有D膠...十幾個甘多？

禁左用電話搜尋用戶好耐

不過都唔好放電話 驚同fb有路架

樓主有冇update?
記得

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

拍片唔會構成阻差辦公
而且你有權咁做

【緊急呼籲】：7.1後大搜捕，緊急法律資訊，被捕緊記事項! 請廣傳予年青人！

花15分鐘聽下無害

私隱專員佢會出更正通知 你唔更正至有事

自己屋企點解唔比拍片

建議即刻開直播， 佢想阻你都即時直播埋， 今次d差佬咁驚俾記者影到就係因為記者全程直播

搵記者

借個位宣傳

「專頁造假」大家入黎幫手舉報！！！

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

你唔寫都喺度公開寫咗「del曬」……
點講呢，面對「個post已經冇左」呢類處境，我第一反應係會問警方你點證明你張相唔係你地自己P出來屈我囉
至於你個電話號碼同該Facebook戶口之間嘅關係，唉，咪俾山埃ＩＴ貼士呃，２ＦＡ嘅「安全性」唔一定高咗㗎，只要間網上服務公司同政府夾埋做鳩你你就仲危險㗎喇

禁錯負皮sorry巴打

辛苦樓主

邊有人會放真資料上網...

nvm

傻仔有好多

唔好意思，借個位
支持義士旅行

應對警方搜屋建議

全屋內同大門外（無死位）裝cam，24小時錄影及錄音，hidden cam 偷拍更佳！
注意一定要收音清晰既！！
將來保命用，勿用國貨！

唔須要咁講住
見左律師先 ！

呢個理由唔充分，事後可以投訴。你當時有冇同佢地講過類似 '我拍片係想保障自己屋企同屋企人，我又唔係騷擾你地搜查'嘅說話? 如果有，佢地都堅持唔比你拍，咁就有問題。可以考慮投訴佢。

拎真相機拍佢片有冇得諗？

未必，要睇樓主的資料點得返來。例如，如果的資料已經比人上哂網，樓主只係係網上搜集返來，咁又好難告。Anyway，樓主都係搵律師穩陣，再睇你成個story點拆。

「前車可鑑」提防分化撚及失敗主義者！！

屌你老母 啲警犬真係黑社會咁撚樣

點樣自爆

有樓主全名

自

入唔到罪，除非你自己唔係初犯
而且唔係刑事罪行，佢地只係大你

冇可能唔俾拍片，佢地只係大你

警察無料扮狗咬人

真係有十幾個？好浪費警力 捉一捉你 都要洗納稅人幾萬蚊工時

你屋企冇裝cam?

你post嘢唔識用overseas vpn / tor browser?

唔係好信
冇乜可能唔比拍片
懷疑你想散佈白色恐怖

懷疑樓主就喺度散佈緊白色恐怖

起底係無犯法，除非你經非法手段獲得有關資料
樓主既post係轉發定原創？你quote段文字睇唔到有乜charge可以落，克警有無話係用乜罪名拘捕？warrant有無copy遮個人資料post上黎？我都想睇邊個官批咁既warrant

連仔都冇我地電話

有權拍片
叫佢唔好兇人 投訴佢 對佢啲狗要冷靜 唔好驚

推 cid定黑社會

咩都唔好講 有咩對律師講

起底告你唔入 佢地自己公開放上網就個個都傳閱得
目的係制造心理壓力比你 同埋白色恐佈

私隱唯一刑事情況係違反私隱專員有關補救措施下達之命令，讀左書先，唔好亂講

開門之前直接開定facebook直播
起碼影到佢地態度有幾甘差劣
如果搶你部機 都有晒證據俾人睇到
互聯網威力好大
呢排好似好多手足俾人上門搜查 不妨一試

可以喺屋企既廳裝定cctv 屋企裝作保安用途好似係得

我無野講，，應該繼續搵律師，吾好怕狗察，你有權咁做，，照拍片，法律無講明吾準拍。

即係遇到呢個情況更加要拍片，亦有心理準備班冚家剷會凶鳩人，但你當狗吠就得，唔好被班畜生凶到

冇犯法 講完 嚇下你

Fb 唔好連手機number

大家做下重要得多嘅實事啦！

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

大家花2分鐘入去一人一信反對啦
人哋做好咁正嘅TEMPLATE
唔係唔幫拖呀！(不過有啲TITLE要自己打，否則仆街政府會當你ROBOT)

不如你直接po個facebook用戶名出黎 我地幫你check

首先，Section 64 講明：(1) the personal data was obtained without the date user’s consent; and (2) with an INTENT to obtain gain in money or to cause loss in money or other property of the data subject.

簡單啲講，唔計其他元素，控方要證明：（1）你啲資料係無使用者同意之下獲得；（2）而你又有意圖去令到任何人獲得金錢利益，或者令到當事人有金錢或其他財產損失。

就着（1），如果啲資料係公開資料，放咗喺public domain，我覺得會有個legal argument：放個人資料上網係唔係由行為上暗示咗當事人嘅同意(implies consent by conduct)？

就着（2），單憑擁有相關資料，或者曾經披露過呢啲資料，係咪等於你有相關意圖？除非你直接講咗係，否則，我相信控方都幾難基於你擁有，或者曾經披露相關資料話你有意圖，尤其係控方要舉證到beyond reasonable doubt。

所以，根據你所講嘅嘢，如果你remain silent ，我諗控方檢控個難度都幾高。

利申：嚟緊admitted。有咩事徵詢律師專業意見。

第二點真
樓主快啲搵 星火 佢地幫或介紹律師
好過自己搵

推 樓主快啲搵星火

咪on9,你既不安係要有醫療報告證明先得，個警察要證明到自己係因為呢件事有情緒病先可能告得入

驚西咩
一句我無野講就收佢皮啦
我無野講我無野講我無野講

其實無咩所謂，fb放料一定入硬